[絲打入] 有無人用棉條？

之前係日本買左幾盒未用完
再之前係萬寧買咋

樓主用完啲M巾唔好浪費，可以訓練自己做血魔法師

次次去台灣日本都瘋狂入貨

用杯啦

日本買貴唔貴
個用後感同萬寧個啲有無分別

行到出去廁格出面都有得洗手啦，攞廁紙抹手咪得
再唔係可以隨身準備一支酒精洗手液
認真好好用，又環保又慳錢，仲要唔漏
不過的確係需要一啲時間慢慢適應嘅

用過一次就返唔到轉頭

我印象中唔貴
佢有啲再細啲好正 同埋我覺得易推啲

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

解放人生

環保個下有吸引到我嘅
我都睇咗好多片 心郁郁想試
用晒依家啲棉條存貨戰一戰佢先
絲打用咗幾耐 有無心得分享

真係...跑步游水乜都得
一個字 爽

細啲會唔會無咁吸
利申：流量大

咁當然啦 個啲係尾個幾日用
費時用啲日用乾得滯

我有用

又係 我尾個幾日乾住拎返出嚟都幾痛

in OB we trust

OB未用過，無個條管我唔係好塞到

用完用返M巾= jap尿片 不了
貴少少都用棉條

確實都難用 有時都篤唔啱方向

用開OB，都係用到返唔到轉頭

我第一次試喺係德國一間dm求其買
又係無膠管 細細粒係好方便 但塞入去佢一漲開我就痛到pk

係唔係塞唔晒
要攝兩個指節

好爽好後悔點解唔早啲試用

學問嚟
我個時無攝兩個指節 淨係硬塞入去
一邊行 一邊痛 痛到頂唔順轉返m巾

總之就塞塞塞塞到feel唔到有野就得

塞！

塞既秘訣係要塞到半路兜返上去 過咗條頸
唔係直隊

好好用！

月經杯
未破 可以幫手

我用紙市塞住

留dna比人驗

學到嘢

係！以前好憎嚟m
半夜瞓教個人疆直晒唔翻得身驚漏
第二朝起身腰酸背痛
依家金絲雀都得

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

心水ching

轉咗之後太舒適成日都唔記得自己嚟緊M

幾年前開始用playtex之後就無轉過

用m布當底褲著

P字頭好用

用咗杯真係返唔到轉頭

用杯好正
我自己就多嗰兩日加布m巾，有安全感d
之前去旅行臨時買m巾
侷到⋯⋯唔明點解以前忍受到

ps怕外面toilet污糟可以頭尾幾日流量小先用杯
出去一日返到屋企先清理
有時直頭唔記得自己m緊

杯抆出黎倒同塞番入去時隻手係咪成手都係？

少個陣塞會痛喎..你用邊隻

用杯啦仲方便 又唔洗成日換又要跟住個量換size
自己有UK moon cup同Super Jennie, 外國好多人推新手用Meluna
有learning curve但唔難, 可以上youtube serach PreciousPads做下功課先決定

我係處，無得用

唔識點放入去

處用會唔會破

棉條大家庭

搞到我心郁郁勁想用
但屋企仲有好多棉條

係咪可以成日唔洗拎佢出嚟
Feel唔feel到佢會滿

好想試啊

唔係處女女

我以前都有問過依個問題
我覺得處唯一一個問題係無塞過嘢入去
第一次塞會緊張 搞到收縮
然後會難啲入 同痛 不過我諗其實識擺嘅話係無事
(純自己猜測9up)

塞得唔夠入？

臺灣 ob棉條
屈臣氏、康市美
普通型16入 NT90~120

處女都用得啦 你識唔識㗎
等我用棉條塞滿你全身嘅窿

呢隻有圈圈 但我冇用過 聽講都OK唔錯

頂 咁靚嘅！！

Sor

首先你要唔怕伸手指入去(at least要手指公同食/中指), 仲要確保你隻手指係乾淨既
第二係因為始終佢大份過棉條
一開頭好易有異物感 唔識點擺又會痛到仆街 令你質疑自己點解要虐待個閪
同埋同棉條唔同 棉條吸滿左都頂到下dd 但杯滿左就真係會漏出黎
去廁所換仲要拎定枝水去沖下隻杯(有人覺得唔沖都OK, 我自己始終鐘意沖下佢)

不過杯始終環保好多 同埋用得耐係慳好多(棉條好貴呀屌 以前萬寧賣38一盒架咋)
同埋揀岩杯既話 係真係可以做到護墊都唔使(前提係你要定時清)

ok fair enough

I know what you mean

試過用但入唔到！

記得沖要飲得嘅水 唔好用生水
可以袋定濕紙巾抹手

頂 勁想試 新手係咪都推薦lily? 我上網睇好似依個最多人做review

係痛到入唔到定搵唔到個窿

仲有冇做hall雞？

之前試過 但放入去同拎出嚟都好痛 痛到標眼水 不過放咗入去就係天堂 乜都feel唔到 又唔似包尿片咁 之後都係用翻m巾算

新手唔建議lily, 普通d既杯型會易上手d
因為lilycup太軟 難d打開，compact又會難d擺入去

想問有舊野塞住喺個西唔會唔舒服咩

有理由相信成個post都係男人黎

成個post都係男

正常放左入去唔會太有感覺

唔會，係無感覺

可能絲打太乾？
嚟m第二日先塞會唔會無咁痛

咁等我做多陣功課先

去台灣買蘇菲，買一大盒，用船運寄回香港。

一般藥店已有，可以一大盒買，用船運寄回香港。

痛

屌我明呀
第一次塞果陣 塞完覺得好唔舒服
即刻抆返出黎 痛到
明明我已經差不多成支管塞曬入去隊條棉條
但都好似唔夠入咁 feel到有野

認真 有次試用棉條 痛到入唔到 推到唔入
如果用杯大舊咁多咪好痛
雖然用杯環保好多 但我真係無勇氣
搵日先再挑戰下棉條

最近買咗盒棉條想試吓用

但想問下棉條係咪唔係每個人都啱用？太耐冇換會焗到有病
同埋係咪每次去廁所都要抆返出嚟？

用過一次 tampax英國買 唔知香港有冇？冇存在感到唔記得攞返出嚟 結果乾到差啲攞唔返 之後唔敢再用

棉條係棉花造 會吸埋本身好嘅分泌物
杯就矽膠造 摺埋會細啲
新手可以加ky放入去
你可以去啲舖頭問下店員

棉條唔可以放係入面超過8個鐘
講真就算係m巾你都唔會由朝放到晚先換吧
去廁所唔需要抆出黎，係有可能整濕條繩但可以稍稍撥開令佢無咁易整濕

杯真係好好用, 番唔到轉頭

試左棉條先 唔想一世M巾命⋯
多謝指教

有冇絲用過性愛月經杯
到底係咪真係扑到嘢

Hktv mall 買蘇菲！最好用！

其實feel到，會覺得好似有氣泡想走出黎

船運真係未試過絲打買好多？

咁可能唔啱用

唔可以擺超過8個鐘啊
乾到拎出嚟痛我都有 多數係最尾個一日

未聽過
留名睇下有無絲試過

用棉條 嚟m爽到爆

睇字都想像到

諗咗好耐點形容
開頭一feel到仲以為係漏
後來慣咗就冇野，而且真係好方便

會成日唔記得自己嚟m好爽
但柯屎柯尿要將條線整埋一邊好鬼煩柯得無咁爽快
但香港買真係好貴 用緊playtex 無導管痛到on9

咩連登真有咁多絲

你地最後嗰幾日會唔會用返巾？
定係會用月經杯

有hard gel用唔用到杯？

用到

多數杯用頭4日 之後用護墊

依個真，我用棉條個時痾屎發唔到力
我都係playtex 買韓國版好似平啲
其實我都唔知係咪韓版淨係包裝上面見到有韓字
不過成盒都係得S

有J絲打都唔少

用杯都好正

Agger 我覺得好用過棉條
好唔鐘意棉條吸滿m抆出嚟個感覺

我試過游水都得

通常頭幾日用
之後好少就用返m巾/護墊

可能放得唔岩位, 放好左未滿唔會漏

黎近要去旅行，但會黎m，用邊隻棉條好？

我覺得有導管嘅話新手啱用啲
入大型超市 見到有導管嘅基本上都可以試下

我都試過，但我條棉條係吸滿咗水唔係血

撳錯負皮
手殘絲好驚用杯跌落廁所